[胖虎] 日日唱一首歌

我知道自己唱歌好難聽
希望唱得好d
今日唱左三首

目黑
逢いたくていま
いとしき日々よ

做咩唔跟住個音樂唱
定係我認真咗

我唔識唱歌,成日快左

唱咁快做乜？

做乜唔唱kame d歌